他優雅而耐心地處理了這件事，然後表現得非常出色，正如他最狂熱的崇拜者所希望的那樣。 道格·威廉姆斯的MVP表現仍然是超級碗歷史上最偉大的球員之一 
 從對青春的懷舊記憶，對音樂的沉思，對棒球的狂熱熱愛，到夢幻般的場景和發明的爵士樂專輯，這些故事一起挑戰著我們的思想和外部世界之間的邊界。 2021年值得期待的21本書瑞秋·金2020年12月26日《財富 
 曾擔任公設辯護律師的吉納維芙·瓊斯-賴特(Genevieve Jones-Wright)在2018年以刑事司法改革者的身份競選地方檢察官，她是布萊的熱心支持者。她說，儘管左翼的新動態可能很混亂，但對她來說是有意義的。 民意調查顯示，市長競選激烈，民主黨後共和黨時代的前途一片混亂 
 律師理查德·多倫(Richard Doren)說:“蘋果雖然在這個領域是一個嚴肅而熱情的競爭者，但從整體情況來看，它與壟斷者毫不相關。” 2020年8月24日，《財富》雜誌，蘋果法官在《堡壘之夜》之戰中發表評論 
 本週，克西被公開認為是林肯計劃的熱心支持者，這是一場由頂級保守派政治戰略家組成的運動，他們出於對總統的厭惡而聯合起來，決心將林肯趕下臺。 政治報道:度假租房? 就像過去一樣! 斯科特·劉易斯和安德魯·濟慈| 2020年7月4日|聖地亞哥之聲 
 這個outré的角色肯定會讓這位金球獎得主最狂熱的粉絲們大吃一驚。 邁克爾·c·霍爾在《海德薇和憤怒的英寸》和《驅魔德克斯特》中的表現|馬洛·斯特恩| 2014年12月4日|DAILY BEAST 
 許多人對此持矛盾態度，包括許多熱心支持墮胎的積極分子。 女性失敗而同性戀不斷獲勝的十個原因|Jay Michaelson | 2014年7月6日|DAILY BEAST 
 保守派博客圈中的某些人已經成為麥克丹尼爾的熱心支持者。 種族主義者和陰謀狂把科克倫的電話變成了2014年最大的競選秀|本·雅各布斯| 2014年7月2日|每日野獸 
 那些可憐的跳水動作和在球場上的翻騰動作讓最狂熱的美國球迷感到厭煩。 希拉里在世界盃上可以從葡萄牙、哥斯達黎加和英格蘭學到什麼|內森·達施勒| 2014年7月1日|每日野獸 
 沒有人比中情局內部那些熱情而積極的粉絲更同意這個觀點了。 為什麼CIA喜歡“日瓦戈醫生”|凱文·坎菲爾德| 2014年6月26日|每日野獸 
 當路易斯說出這句對友誼和天堂的熱切請求時，沃頓的臉頰漲紅了。 牧師的爐邊卷3 4 |簡·波特 
 他感到她的全部力量，就像一條湍急的小溪，正流入他為她開闢的新水道。 貝拉唐娜|羅伯特希肯斯 
 這是一個激動人心的時刻，因為蘇格蘭人興高采烈地迎接他們的大團圓。 英格蘭、蘇格蘭和愛爾蘭五十年的鐵路生活|約瑟夫·塔特洛 
 蘇切特，一個熱心研究人性的人，很快就意識到如何利用他的這種狹隘。 拿破崙的那幾個小元帥| R。 p . Dunn-Pattison 
 無論如何，他們向議會請願，要求把這個太熱心的漁夫趕走，於是他就被隔離了。 朴茨茅斯路及其支流|查爾斯·g·哈珀